各區抗疫物資排隊報告

我先 油麻地萬寧朝朝都有班老人家喺度排隊買口罩同紙巾 完全唔知佢哋喺邊度收風有得買 好似排開有鋪癮咁